hi 淡友 (1152)

你老美..
美股比港股新增感染拖累
暴跌500點

市場一早消化曬

千跌死幾多人

健康牛市小調整，聽日買貨撈底

留名聽日冇事高開

港女唔係跌好多
手行沽左qq係咪好不智
大市跌都有佢托

千跌..
然後700一野跌$40-50..
高J個D又鎖死晒
然後又開始出貨..回落返去$200

大戶想要既就係咁

個莊60%牛，散戶40%熊

邊有咁快調夠呀 回返1000點先啦

夾緊2百幾點港女

滅世大巨棍

今日收市唔敢熊 聽日逢高可以沽

小心啊 熊三黎啦

未到3點唔知 美股慣性🤦🏻‍♂️V

有咩news咁大棍

印錢機極限？

又入twitter炒下波幅

牛船過重

唔覺有咩特別NEWS

等睇一陣deep v

香港自治法幾時期限
今日定聽日

低位彈左100點..
雖然我都想道指冧多D..
唔跌點買貨

2/7 +10個工作天
大豆侵條仆街可以拖到12/7

港女唔跟老美 跟左支那好耐聽日高開

我錯了,係15/7先岩

期指都就穿2萬6

之前穿左2下啦..

咁似星期五收市就簽
弱智都唔會寧願自己生效黎博屌

想點 係咪見晒頂

2幻6好硬 穿唔到 要裂口

唔好意思,我而家睇佢似輕度弱智
小學雞都打唔輸唔係弱智係乜

tesla 都見紅燈 好耐未見過咁

兇兆

世界大戰位

聽日支那放水救市

港女平時都好硬
今晚竟然棍落

含忍喇

仲要仆街在夜期穿260唔代表真穿
日市一開隨時拉上
你以為而家穿2萬6就坐定笠6沽隨時死緊

好快到nio

千跌

聽日係咪千跌

買SQ好過NIO

反轉千升

好彩放左7200

屌...又要坐貨啦

26200 沽港女

唔跌點升呀

VIX都火箭咁

今日嗰啲接火棒

等睇今晚大V

空空哈

唔係夜晚係交場比熊軍
聽朝個場就比返牛軍嫁啦

守唔住啦屌

又準備跳水

就算黎多次山竹都係SOSO
反而 而家疫情爆發有D驚人

彈喇冇事了

今日收市 勁假大戶都沽左啦

開始股災

機會來了

發達了

升番了，沒事兒

無事啦

熊軍。。威唔到聽朝

腩巴有倉過夜？

係咪無事喇

跌啦唔該

跌都冇熊軍high
真係死哂了

跌呀

V彈緊

跌啦屌

食住花生睇好戲

比d耐性

星期六巴

贏大錢

升返啦無事啦

聽日會話早知聽你講

應該唔會跌得好勁既 無咁快散水掛

9988 幾日裂口

一跌應該好金

可能講，好彩琴日走得快咋

肺炎人數爆升
美股跌

港股都係照千升
騰訊 肛交 爸爸齊齊升$20
個個睇淡就升比你睇

咪玩啦 依個post死淨幾丁淡友咋

又deep . 悶唔悶d

散水快過升...

有冇人過夜牛

大把 牛熊 6：4 比

我

我qq牛過

牛過
今次仆街了

早起的鳥兒

今日又係買上好機會

9988邊有跌

可惜60%睇升

淡友等做雞啦 今日升期五呀，要呢個星期好頭好尾，升3百點基本嘢

今日qq目標$580

好難

淡雞又要交場畀牛軍

600

腩巴

十張大期

唔會低開咩？.？

急插

淡友又做雞

要低過259有啲難

做好友有咩錯點解要迫害我

miki暴插喎，牛軍係咪輸到癡Q咗線

千跌準備

市都未開下一秒都會變
咁既暴升暴插都係為左殺倉用

熊過

等我鹽巴帶怨念牛軍殺上去

有時真係唔可以唔信啲牛熊比

牛過 molamola

預低開200點

留名睇轉燈，爺爺今日會黎探港女

美期09:00準時開動

爸爸

外賣仔 QQ都散水，仲要硬好

吹撚到巴巴300蚊

baba 300 蚊

9988咩事

不如直接mark 1000 蚊， 畫面好睇

佢話全球化wo...

仲要有成交

嚇鬼呀

300

QQ 535 有1.5億成交

9988 $370 閃過

大戶一定會審判你班淡友

有勁假範圍

QQ熊贏啦

先抽後回

qq 落地獄啦

順勢去 何必唱反調

今時今日$535都唔知係低位定高位

熊熊哈

今日俾少少甜頭你地，好快就收伏失地

琴日跌我咪唔洗比人打靶打到含囉

牛b死了

未開市就90億成交
仲要全紅

終極收熊
相信到11點左右呢個post又一片哀嚎

引

可能10點已經聽到慘叫聲

執平牛

QQ 大特價

今日條週線收成點都好關鍵

特價牛發售

邊個叻仔300蚊接9988

有特價牛唔買，到得番貴牛仲遠到仆街又要問點追

準備入手

唔該有冇qq牛俾個no.黎

買熊啊

仆街，琴日震走左隻qq put

好友嘅極限已經到左

你無做錯咖 開市就560咖喇

日經都幾好參考

走左?

暴跌呀

無入7500 哭暈區

頭先入一手qq宜家放返都夠食好多日飯

真係跌到25900

做好慘過做雞

仲有冇得跌

Drop to hell

美期仲插水 一開市追熊都仲有錢汁

好友要頂住，捱過今關就贏嫁啦

千跌啦唔該

頭先入？

唔走左先？ 一間千跌陪你入牛

邊有咁多千跌

Sor唔識，呢段時間唔係都有得買賣嫁咩？

睇岩位溝牛出入市

今日上演終極大奇蹟日

唔跌點入貨

多幾個你呢啲劵商都夠食好多年飯

大平賣

趺唔落

牛左

不要恐慌

有靚牛咩

牛啦

跌啊

有冇靚騰牛

QQ一摸551就牛

好多新手入場

連賭場幾點開門都唔知
衰過問邊個apps

萬眾齊心一齊牛個市上去

跌

升返啦冇事啦

我信仲有得跌 唔走

多謝政府回水一皮先啦, 無既話應該無咁多人入市
特別多左夠秤學生哥

輕鬆上26000

升乜

而家逗住比大戶走 陣間一齊跌

雙底棍升

淡友得咁多料炸

尋晚有人問美股計價係用 港幣 定 美金 添呀

準備轉燈

又賺

10點轉燈

深證 好抽得

上證都冇抽得咁勁

月供棍

升呀

無力啦 落返去啦

高水期

升la 唔該

特價牛

250啦唔該

耀才app用唔到既

牛左QQ

連登好友指數

直落249殺牛plz

引牛

GG

引到

夾下淡先啦大户

qq今日咁小心嘅 553-555磨咗十五分鐘

平牛入多次

肥牛正d

唔係賺緊咩

27億成交 走緊貨呢可能

成交少咗好多

揸緊20 手 @0.096 現價0.098

低開 有排妹

巴打肥肥

跌咁少

轉燈la 唔該

感覺到爆既味道

仲有嫁 qq阻住晒

爆上

爆挫

淡友開心咗15分鐘又繼續夾

爆得未呀
等左兩個禮拜啦

2萬6 呢個位真係唔上唔落

穿唔到257 我都會入牛

跌落25700 陪你牛

大陸個市又上

qq頂撚住個市

話左我會帶怨念牛殺上去

Qq暴力救市

食糊算，唔係好夠力

太易玩了

只要有700既一日, 淡友都唔會有好日子過

今日月供棍

咁快

仆街 走唔走熊好 過夜熊

上啊牛軍

淡雞準備擘開雙腳，牛軍要插入喇

又係QQ救市

今朝一早開會 好似miss咗平q牛
呢d錢唔係你就唔係你嘅

一間仲會有

再唔走渣都無

食左糊了12 格

屌, 引牛, 中伏

又係700救全家 就黎阿婆都識玩

食少咗

食盡

hi 大家早晨
繼續牛牛哈

準時十點drop

支持

終於感受到牛QQ贏既easy money

淡友懷疑人生未

牛388 仲正

買佢跌？

月供棍跌唔落,淡友小心

追左熊典算

相信自己唔驚

淡友張開腿吧

set 位訓覺

有排跌啦今日

娘子呀, 同牛魔王出黎睇耶穌

好驚呀
大家都係熊
點解人地郁3格 我隻先郁1格
唔係平啲郁得快啲架咩

隨時轉燈

見佢平左 仲買多左
而家要驚啦

岩岩2百幾果陣追佐

69950

話明月供棍又點會落

我醒你少少 唔夠200
不過我買隻野好似成30點先郁一格咁

52411
好意頭啲524 又平啲

升番晒

淡友點解仲唔走？

唔會掛....成300點

即係咩

再溝

我唔溝貨架
夾少少-洗咩溝
夾多多-唔敢溝

做淡真係慘過做雞

700今日都唔算最過份
屌你388火箭咁上

跌夠300先收貨 熊gel

玩咁大？

388 大市有大成交就上就好正常

700 就真係唔洗理由

外賣仔跑羸388
388起碼呢個星期都有2千億成交支撐股票
外賣仔升需要理由嗎

1810 咩料 勁多人買喎

靈感到短炒搵飯食

無左個印度危機追落後掛

全世界都跌緊 仲要玩制裁

等耶穌出手

你隻野1:20000, 轉過第二隻la

可摸耳跌100點俾我走

有700=有388

外賣仔,小米,巴巴=納指堆科技股, 全部都只升不跌, 就算一回吐少少已經搶住入去掃貨, 咁既市況我問你點可能輸錢

即係人地郁2格 我先郁1格呀？
唔怪得郁得咁慢

我場外同你交易果100點啦, 但係要面交OK

1810 跑起

炒染藍概念全部都好撚癲，今日最癲小米

388
小米
美團
阿里

不設面交

其實點睇
我新手唔係好識玩牛熊

阿里喺261妹左好耐

日日都許願

拿拿聲殺上268

baba又綠番

如果我係一買即賺
就靜靜地贏左唔上黎啦

我知
但最睇唔過眼就係外賣仔
小米最起碼都係多元發展,做緊微利
外賣仔剝削賣方,年年蝕大錢但係市值高過小米3倍
証明中國偷呃拐騙好過腳踏實地

唔洗睇,你許願就OK

琴日爆完10% 今日再上都算係甘

qq妹下妹下

巴巴長遠睇300

我隻野其實幾多點先郁一格
我見人哋郁咗五六格
我隻都無郁
我仲諗住賺3格走 都走唔到

仲要真喺有 差50點

托住only 去晒 美團 小米

比啲力跌

仲有巴巴

其實有冇贏過

跟阿爺

佢呢星期日日牛熊都羸

有架
計次數 我成日贏架
不過有時輸一次等於贏十幾次

就到2萬6,你睇實走啦

懷疑你喺麵神個家姐

穿一穿260我就應該走得啦
去掛高一格先

定係掛高2格呢
上次有個ching教我要掛高2格

穿左

我走左啦
今日無俾人大力夾 好開心

連700都跟住跌

準備牛

你走左我可以牛啦

人地真係教得冇錯
真係要掛高2格

又見證到許願棍成功

仲有100點跌

有排跌呀

700 無哂力

哎呀 又早走左

佢呢D叫行運期,9買都羸
我曾經試過半年

本身今朝諗住唔玩牛熊 玩新股
但隻隻都好貴 升到上天
有無ching今日有買

我有分析架
琴日仲畫左圖

早走左

新股抽到就當賺幾千蚊快錢, 唔好炒新股, 一跌果陣走都走唔切

估唔到呢下咁勁

好難抽
我抽到嘅通常我都係輸錢
抽唔到嘅就升

我坐咁耐先賺4格
一走就升多6格

我都係⋯⋯⋯

匯豐真係好正 人升佢跌 大跌再跌

抽新股要用孖展抽
如果唔係多人埋嘅啲爆升股唔會抽到

奈奈你個ig 唔見左？

走鬼呀～～～

好準呀

跌多啲啦屌你老母 未撚到鄉下阿

今日係咪派錢其實

唔係呀 我好少po野 無更新咋嘛

求教學小妹成日輸

日經都幾勁 仲綠燈

死我找唔番

以前有息就可以同人玩下

唔敢話教人呀
自己畫下畫下領悟番黎

殺落去24800 殺牛？

搵我ig做咩

係好難抽當買六合彩, 現金抽唔好用孖展, 息都唔駛蝕俾佢

好耐無j

夾死你呀

幾耐冇見過qq跌10蚊

我咁少錢實抽唔到啦
抽一手升得少又蝕手續費

無野j

25900 穿既就再落

有冇位可以入🐻

先震牛引熊，再夾熊引牛，補裂口返轉頭。

大戶不斷來回斬殺老散

神仙群抽

今日最難玩

睇波幅估未來走勢

唔算難玩喎

259期穿咗又俾人大手掃返上去。

引熊！

媽呀！守得好辛苦呀！

HIGH J左要坐

爸爸快d跌

有幾難，成個星期，日日都係開市拉高走低
我阿嫲都識玩

買唔買牛好

基本上唔係咁黑仔係山頂或者山底買
都會坐得番自己個位

低開走左熊，然後依家牛左57401

下下都棍

唔係股災低位入牛最多咪坐下, 坐坐下又會自然倒賺

呢到啲清咁好嘅
派埋number 唔洗自己搵

又牛得

得57401平d

我細膽 要買啲一千點以外

我都call 左，一齊上

買左牛 突然大大棍 宜家要坐

牛左
有無人同船
同埋可摸耳唔好夾我
俾我食飯前走

俾d 信念ok？

啊
點解次次都一買即坐

大家走鬼記得叫埋我

止賺呀嘛？

瘋狂刷錢

夾左我一陣,唔覺意掛高2格直接走左
不過總算無輸

今日都難？

番黎同大家一齊牛啦

我覺得每個星期四五都難玩，星期一至三贏左，星期四五豬返

易啦 雖然執唔到最高位 但259call 262put啦

咁星期123跟你買
星期45跟你對家

點解咁耐都未賺嘅

大家一齊學吽叫吽吽吽

識玩今日暫時未豬

唔岩水位,唔落場賭錢

突然又夾我

我知錯啦 唔牛啦
升番100點俾我走啦

248 沽左 應該點部署

LM睇沉船

248？定258呀

沉啦，牛軍船

唔好呀

248啊

本多終勝
唔驚

一日得一次
第二次通常都唔零

一千點姐

4張啊

我想賺3格+1格手續費+3格俾人夾緊
即係要升140點先走得

朋友你咁都捱得住??
如果好彩都可能要8月先捱得到返250wo..
仲要可能走到275..你頂唔頂得順呀師兄
你睇下公佈制裁個時有無機會插落去止蝕算啦

最後半個鐘，上番去未

乜原來咁多人牛左

幾時公布

一陣食完飯就250

呢期有冇試過qq跌但恆指升

248之前爆到上265都未死, 而家走黎叫春做乜鳩

都係4皮姐

奈奈放緊nopay?咁得閒嘅

千升個日咪係囉
托市神器

多人牛就pk 啦

我今日爆左

失業左好耐

安巴今日買乜呀??
做乜會爆左

係囉，蝕少佐成700點唔係應該開心咩

失左業好耐+1
你都係澳門麼

做傻散 左一巴右一巴 無曬今個禮拜嘅profit

你係咪又係朝早期指搶入貨呀

係呀
我上年辭左職諗住轉工
點知無轉到
諗住玩多陣先再算 點知武肺
不過其實我以前份工都係好得閒

咁咪無左幾千蚊

馬交無人失業造謠，拉9你

我都係呀
諗住過完新年搵工,已經幾年無放過新年假陪屋企人
點知就爆武肺,坐食山崩左咁耐

咁又係 自己辭職唔算失業
俾人炒先可以申請失業津貼

屌你啦,我同你講澳門人實際失業率比香港更高
政府條數假架,係度維穩

牛軍俾d 掙扎好嘛

你都係澳門架咩
你日日炒牛熊 仲賺得多過番工啦

我隻牛唔升嘅
係咪壞左

潛下水先 辛苦追左幾k 一下無左

叫下春姐

i know that feel bro
只可以講句
入手價好重要好重要好重要
寧願MISS CHANCE唔好高J
共勉之

大期就20萬了

安巴

我記得你之前好似係工作室之類返工, 返工等放工咁

咁樣諗好似開心d
日日咁多人感染 咁多不利消息 都唔知升乜9

日日都羸發左達啦,仲係度叫春咩
岩岩先侮改做好友無耐

我做文職
可以成日睇市

燒肺卡你買左d 咩？

支持政府
同病毒共存
我就黎想同病毒做愛

澳門文職慘過做勞工wo
奈奈一定係好有錢

我都係呢排先炒番
不過比較想玩番期貨

美國仲大鑊過3月..咪又係9升..
qe一出誰與爭鋒..

頭十幾日就洗晒
好似都唔覺有買到啲咩咁
食下飯都無左

期指好呀..有錢玩期指真係返唔到轉頭

D溢價負到

好似3k 定5k？ 咁快洗哂

我超鍾意以前份工喔
有萬零蚊 唔多野做
又可以做自己野 炒下野
不知幾開心

3k,好快洗哂啦..
澳門買乜都比香港貴..
買斤菜都10$起..邊夠香港玩
8月1號有5k

259都妹我有啲驚

唔彈既

3k
8月再有5k
好多人頭十日用晒啦
我撐到半個月算耐

慘啦
又要等下午

我仲有$800..都係時候要洗埋佢

qq係咪停咗

沉船

硬淡 高追熊過lunch

啋過你

落左船

Qq 比返力就會上返260

唔跌多兩錢重都偷笑

高J QQ的巴打們還好嗎

無信念的落船，其他的跟我怨念牛下午殺上去，殺到轉燈

係咪得番我
好驚一開爆跌囉

你咁快賺左啦

原來今日Monkeypore大選
估反對派議席低過或等於15席

一齊殺上去

殺呀

可摸耳升150點俾我走

好友

震完倉，今日收市轉燈

你唔好呃我喔

上唔到牛車
等1點再算

大家點睇1248

岩先又話唔賭

唔係賭緊恆指

佢係典型既賺錢買花帶

架車去緊屠房
上唔到係好事黎

有1個鐘冷靜期比我考慮

第三波
準備千跌

今日隨時單日過50

跟住個牛熊比 買真係無得輸，大戶根本就係殺多放小

好消息
千升

頭先美女無情的一棍打落黎，當堂心寒左一下，但我對侵侵有心信，佢都fake左好友淡友咁耐，今轉應該係輪到淡友要受死，大家只要唔好high，暫時借個場俾熊軍聚集下，今晚就一齊食熊掌，食埋熊背都仲得

係咁易就好

停課千升

我好窮架咋

今日冇睇過個市咁濟
qq做乜跌呀 係咪入得qq牛喇

老美下下都講印鈔 講到個市都唔想理 冇力咁

奈奈我入咗黎個零兩個星期 見你都密密食 窮得去邊

美國無熊市，只有回調！

贏幾百 最多一千
輸嗰陣就萬萬聲

蝕一格走

夾到好痛，好彩開好細

跌多d 唔該

熊gel

不問價追熊

真 跌極都有 至少殺25100

個個睇跌

熊皮牛

繼續有60%睇升

HIGH J左 俾位我走

又中

lunch前走左熊

唔知呀爺會由佢跌 定叫國家隊托住qq 守26000呢

今日係熊軍主場

pk la

QQ已經托柒咁托
但你望吓其他股真係神仙都難救

坐貨.gif

守乜鬼穿左耐都上唔返

有qq無有怕

政府派果一萬精兵

今舖真係國家隊，隊落去呀

千跌了

有冇1873 朋友

特價

仆街啦仆街啦

入牛

夾死啦

提左你

巨......棍

跌番1000點夠

淡友上啊

雞友係時候入場

如我知錯 可否乃念最初
夾緊十幾格 好痛

特價牛 入唔入好 真係只打qq一隻 其他冇乜機

食少左10幾個

有冇9988,9999朋友

好在用支牛,一開市第一秒就徹左單
唔係就食左呢下巨棍跌

10幾個

可摸耳升番俾我走呀

285

大户

腩巴張call走左未

QQ仲有550 唔怕

嗚，今朝正正經經買熊咪好囉
買乜鬼牛

信念唔夠

係時候入牛了

陣間轉燈

落緊喎

0.083 撈左20 手

不了

我驚未等到升
我已經俾人夾爆

啲牛跳樓價咁插
啲熊但又唔係好升

好想走咩

qq都冇起色喎

扑暈自己星期一見

俾人夾十幾格好痛

屌彈唔起

求下我地熊軍總司令

250週頂住咗

好似要升200點 我先走左

YES,穿左下望250

唔好夾我ok?

說好700 救市呢

成班熊皮牛

到時唔止250啦，實有個再深嘅下試

0.079你唔買?

做咩今日唔托市

早左撈

好友頂住，黑暗的時間好快過去

好友都爽左2個禮拜
比熊軍hi一日都得掛

我想等到0.078...

好痛 頂唔住

穿257 就唔好買

琴日正股高位入咗小米 同爸爸
正股係咪驚閪唔洗理

20格

仲有得跌

唔得 2點棍升

CALL左,希望唔洗做雞

同我大大力力沽爆佢

長跌長有

玩完止蝕離場

扑暈自己算

好多散戶包括我自己呢兩日先入貨

跌到369

唔坐？

反手做熊

呢幾兩個星期 國家隊 一係就返工返足全日 一係就放假放足全日

國家隊應該有機會坐下等返家鄉 QQ之前500蚊坐兩年都返到啦 又唔係坐5仔

唔得，淡友要死！

搞乜跌到咁

止左蝕左5 格

V啦掛應該

俾位加入牛軍

落番250啦起碼

大量牛皮熊出沒注意

琴日熊仔過夜 26900打
呢家入左牛

疫情爆發好出奇咩 DLGH
其實應該係牛船太重, 借D2插

升番啲俾我止蝕啦

要止而家止

插落地獄啦
第二波爆得咁勁
又放咁多風美國制裁

牛軍串咗咁耐 落地獄啦 哈哈哈哈哈哈

今朝手痕走左7500

-500已經PriceIn哂
國家繼續穩定繁榮發展

熊軍今個禮拜贏到開巷

今朝手痕走哂仲反左手

一定係震倉，牛軍有細作，趕走佢地就會升，等陣2點3點4點你地就知味道

未止蝕?

本身吉倉 手痕入7200

有咩特會正股好入呢

未，溝左貨

50手牛

北水仲掃緊貨
信政府 唔怕

點玩呀？？？？

1211？ 點解佢最近係咁升

加入淡友

話做淡慘過做雞既係實力唔夠同信念唔夠

熊軍

屌喇星

比隻241打劫

尋日收市入，今日玩配股

好友只係賺左幾日買糖的錢，淡友咁惡做乜

星期五引熊 北水咁多 星期一彈番

本港新一輪疫情爆發，感染人數急升

我溝左
再蝕深左

過夜熊ready

可摸耳升番300點呀

大市風向開始轉差 隨時死番去2萬4

淡友又贏

傻豬

牛B死了

熊軍集合

5%

玩完啦

終於蝕獲甘

做咩買牛.....

post 巴就番家鄉

輸了

都唔係第一次嘅

完啦

死最多人既玩法大戶好野

做熊賺返今日蝕個d

諗住應該都係跌300左右

262 沽左，有無聰明仔跟左

有無人衝qq熊

261 -5

估到佢跌但唔夠信念260就放左

淡友死得七七八八先贏?
256樓下入番D牛玩下先

其實納指會唔會回返5%比我入貨

DH入熊食緊50格

258走左

回都唔回下...CLS

新經濟仲係跌好少

推Post巴唔見佐

照呢個勢好友應該會坐多500 點先會走佬，所以入熊仲有水位

午市後真係輸死

今日新上市個堆253熊特價了

淡友慘過做雞

我知錯啦 升番300點好無

腩

淡友重光之日

走人啦 一係搏星期一彈 不過我唔建議

追熊

放棄啦，有排玩

248見

唔彈300都彈200啦

完全無諗過升

咁跌得
牛軍末日

有冇極牛推薦

止蝕。無阻力

開始升啦

開始升番

奈奈

下一站250先

loss哂今星期啲profit就止

之前248沽個位清有冇希望番家鄉

至少殺24800牛 買熊好過啦

250週會變阻力自己小心

好耐無上黎

升番300點 我就可以平手架啦

食個tea我諗已經見到

收到腩巴

成日坐嘅你

忍痛止左佢啦

打靶

我都唔想架
我都想一買即賺即閃

黎黎黎 上個水先

起碼升200點先止

8仔太慢硬食巨棍

咪諗住跌左500就入牛，夾死你呀

隊長我番黎熊軍了

乘風破浪(挪亞方舟)

去番0.163要升幾多

食個貴d既tea先

俾盡佢今日咪-300
下星期一繼續糕糕糕

許願未

屌

上次買呢隻，又係一日跌5%

今次入又一日跌5%

屌你老味

傻牛

中芯真係妖到仆街

許願一陣轉燈得唔得

54638跟價慢到

Qq同爸爸跌咁多 下星期又要升返 想收市入牛過 但要過星期六日驚驚
疫情科技股冇影響

咁升300點俾我走差唔多啦
手續費都要錢架嘛

拿拿臨去一轉英國
返嚟可能就一條好漢

十幾蚊買果陣都覺得佢妖
但依家40啦

成班傻牛

已食糊

我17蚊覺得佢最多去到20就free fall
22蚊個時覺得傻的先會買
最後傻ge係自己

牛qq 值過牛指數

我係熊軍總司令。一日未死一日都會帶領

我無買佢正股 淨係買牛
比起其他中資股難玩好多

食左屎

真 老閪都牛qq唔玩指數

可摸耳升300點俾我走左先再跌

學生停課啦坐車唔使塞車了

真 指數到晒頂，成班炒科網股，成份股就走資

準備反彈 牛得

停埋工就冇人阻住我返工啦
利申港奴

真係升返啲比你走

今次撐你呀

快走

用8仔既話買完牛熊第一秒就要set止蝕盤
唔係既話多多錢都唔夠你輸

我溝嗰注都仲夾緊
真係無2，3百點好難走

好友最後逃生門

從未WFH 揮手區 一日都未試過

下次醒水

唔走就靶

一日都未試過呀屌
反正都冇得停
不如比我返工放工開心啲啦

俾個259我走啦好嗎

又賺幾百蚊可以買麥當勞啦今晚

我買得好遠

放晒 美團, 下星期再睇睇

發啦巴打

無事啦
回番啦

24100

今日羸3K已經好滿足..
257都打穿好難搞

冇哂力托啦
實肚柯到下星期

北水冇力啦？

qq 盡左力

TSLA都識跌
QQ一樣

呢個位淡友又可以追熊

至多升150點走啦

要損下手先得嫁

no la
比到盡了
最後逃生門已經開啟
走唔走自己諗

有D想,午市想行W型咁

依個位緊係買牛啦
恒指跌市必定會收窄跌幅

收市-500點收工
好黎好去
唔好下下去得咁盡

下次買少啲先損啦

唔好咁殘忍啦

-300算啦

走呀。今日唔走，星期一會22000

起碼去番我溝貨嘅位啦

硬頸既最多咪坐下
好似我咁248開始坐左個幾禮拜

坐多半個鐘先

今晚美市熔一熔斷
星期一180傳說

一秒跌返晒

今朝買牛又輸

門已close

真係頂住咗上唔返

唉

248點樣坐幾個星期？
上星期 我24150都死左

7500呀 10萬股

快啲止蝕啦

我宣佈
法巴係最垃圾既券商

牛啦牛啦牛啦

我溝貨個位應該係阻力位黎
溝完無上過

心郁郁諗緊追唔追牛 轉過頭即drop 無蝕已經覺得自己賺左

今日唔係試穿257,係堅打穿
向下PUT值搏過向上CALL

咁既勢仲敢溝

牛軍？

上午溝

忍辱負重左咁多日

今晚夜期時段最低唔知會唔會掂到25000呢

逃生門已關

似行緊W右邊啦..你諗你啦

257 一穿就收檔

唔準關呀 我未走

笑咗

俾個25850我走啦

唔係做緊雙底咩

忍痛已砍

今日個市冇底呀

食完個飯返黎，跌多左準備止蝕，3點爺爺都收工，gg了

個W都唔知行唔行得完
可能陣間又棍落

老散真硬頸

一定要上返去呀，平手都好啦

原來你星期五真係燈

話左星期四五我燈

你買期定買牛

仲雙底 一陣就串底啦仲望佢畫出黎呀

期啦

你去買1手熊對沖下

又有門了

唔會架 圖表唔會呃我嘅

穿硬啦

頂 好正

如果w 夠時間行，應該上到259

你仲有夜晚可以坐
我時間唔多

256鑽石底

穿左個底了

唔啦，收左市波幅好細，我都會斬

俾盡25830

咁你走叫埋我

25750

我開車上去啦，坐好啦

可能係4點3走，你走唔到

唔坐車 坐火箭得唔得

火箭好易一棍打返落黎，慢慢車上去

仲有無牛軍？

25750先頸線位
雙底緊係博佢升多一段啦

逃生門又關

仲W
個W好明顯右邊爛曬啦

今日過唔返200天 可以細熊過

唔好再跌啦

唔敢過夜,唔係我已經PUT左

M

67啦

滿江紅啦

daylow 收，熊軍go

睇埋呢15分鐘點行先

唔好玩門啦
257之後跟本冇再開過

真係一講相反就彈

你走啦

彈條毛咩

奈奈你放棄左自己咁

HIGH J 7200 揮手區

慢慢坐la

睇個勢好多人牛過 溝晒

隻牛放棄左我

坐到2036

睇埋3點就斬左佢算

AFK1個月返黎再睇

斬左我算啦

3點前唔走就坐過夜架啦喎

真係要斬

3點後唔可以升架咩

距離57401打靶仲有15分鐘

今朝唔知醒訓到 11點 , 即刻碌下post 見個個都話牛入得
諗都無諗跟左10手
衰自己on9

你覺得會咩

我希望會囉

巴打唔好跟機呀..好易出事
要跟都只跟某幾位會員

牛b 死了

再下面個支持位，係咪已經254

我覺得星期一先收皮

止蝕真係要快

3點再跌多棍 全世界都跌

跟住升期易

好多巴打入左241？

我已經聞到牛的血味

牛熊64比 起碼殺落252先啦

個勢唔殺到4:6 牛熊比 唔收手

我冇入場 見你叫咗成日都想佢開門比你走

好彩掛低三格入, 過埋lunch 唔對路即斬
琴晚支紅酒貴咯.... 琴晚已經度定低開追熊 , 點知唔知訓

牛血饅頭

重要呢2日會講制裁香港

可能我失業全職賭徒
琴晚4點幾訓我都9點2就會起身睇下新聞咁
最多收市訓返

過lunch 斬左了 , 11 格

已經係咁放風啦

控市

黎料 奈奈準備

幾經波折 今日終於達成目標

掛單買熊掛左成2分鍾
35手入得8手
跟住隻熊就坐火箭走左

254見

豆侵

我星期一先比人劏完 教訓係止蝕要快

制裁會升

恭喜恭喜
以為你今日收左手
同喜同喜 今個星期大家都有錢落袋

當大家都止蝕，就應該會升返

豆侵好少星期6,日有措施出
打飛機居多

門已開

即刻巨棍上

我對門比較遠

我玩牛熊最大10格止蝕..
好細膽

侵侵冇鬼用

有無巴打267追左call

點部署？？

10格已經盡
我通常5格就想斬

無啦，唔夠力，外圍3點一開又踩多腳

岩先搵個D熊,好遠

日市完咗之後，夜期有機會上一上去

搵d 慢熊

牛軍最後逃生門

成千點 等上面打救

我覺得坐267仲難過我坐返落248

我30格都黎緊

呀爺收市自由時間

絕對啦..248下星期有機,267月尾都見唔到

玩完，外圍一開就知佢唔夠力，今日讓俾熊軍

十格 0.3其實真係好多 跌易呀 升就難咯

哇今日跌六舊，星期一跌五舊

分手要狠,牛熊唔止蝕聽收皮

yen vix抽升

熊軍又贏

咁我就可以返去牛軍既大家庭

真係好恐慌啊

有d回升feel

250 做返牛唔錯

vix抽升，姐係指數跌的機會好大

美期跌緊200幾點
3點之後佢話事,點會唔跟住跌

10 yr 0.587

撈底過夜 星期一裂口高開
身邊朋友個個都追貨 怕汁輸

molamola

又燈

完了吧 如無意外

有個財演真係好燈，又話牛市牛三叫人一早買貨，次次講完都冇好嘢

開佢名

係咪雙底255

買定貨等星期一爆上去 fatfat

我隻死人put 升返10 格

買左貨未 我成個倉都係

而家買貨賭都唔錯

收255 睇黎

每次大升都會有一日跌500 引熊

傻牛打哂靶未

今日轉燈機會係0

大牛資金市怕什麼
2萬4升到2萬6 小小回吐俾位你買

放熊入牛10 手 過夜

一陣靶埋

再次提醒各位過夜牛熊要考慮風險
星期六日兩日好多變數
星期一開市比大戶睇住黎食
祝各位賺多D

52559@ 0.069

真係關左門

跌1千唔過份丫

做返雞好D
做好賺埋都唔夠一次暴跌

尋日牛過 今日做左一日淡友 好彩無穿無爛

15:50先再睇 仲跌緊

你呢D叫沉沒成本
我地3點前叫住你走啦

叻仔

要做每日任務
今日有段時間真係唔知點算好

尾市抽一波